[口德邨居民] 慶祝端午節既人 口德要扣分

死人都慶祝?
仲講句端午節快樂??
積下口德啦!!
屈原得罪你d乜野
搞到佢死咗之後
年年都要慶祝?

係話記念但變左慶祝
宜家仲有人會話''端午節快樂''架

一到端午節就收到長輩圖講端午節快樂
個d廢老第時全部落地獄

啲有外國藉既大陸人
仲會話
''Happy Dragon Boat Festival!''
係係度慶祝架喎

心聲
明明今日係紀念屈原
但嗰嗰都當哂聖誕新年慶祝咁
好驚過多幾年d人慶祝清明同重陽

我祝你清明節快樂 重陽節快樂